想放全新samsung notebook 9

冇用過 有保養 盒 同 收據 $4000

有意pm

Spec?

放工答你

$6000得唔得？

唔明 我未得閒check 型號 但係我記得買入四千蚊咁上下價

notebook 9 lite

收左工check 下再答你

收工未

係Samsung NP910S3L-K04-HK Notebook 9 Lite

可放出唔低過3500

今年1月尾買

有興趣就pm

pm email: igstone058@outlook.com

push

減到3000

放左? 256GB SSD? 保養一年?

放左?

k04係 128GB SSD 多過半年保養

有興趣就快

咩色 punk 就算

深藍

開始多人bid 減到2500到

Tg cch821

最緊要打唔打到lol

上tg搵左你

排